最需要既唔係錢同裝 而係 你都著埋防具 一齊場內場外分擔恐懼

香港人大把錢 到時裝備一定供過於求
和理非 冷氣軍師 上一代 要養家 有負擔
唔係出左錢俾班後生就得

我地需要每一個人

無論你落唔落場 都帶/戴住防具
你唔落場唔驚被逗更加要做
當條街唔少人將防具日常化
黑警就好難去搜捕捉人

我知一開始好難理破心理關口
就戴d唔顯眼既先 護腿 護肘 之後掛個頭盔

啱
8.5罷工

一齊撐班後生仔

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波